{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201681",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양양구들돌삼겹살"
    },
    "text": "襄陽グドゥルサムギョプサル (양양구들돌삼겹살)\\n\n江原道襄陽郡襄陽邑南門里194-16\\n\n韓食-サムギョプサル , 06:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 48席/部屋:部屋なし団体席可能 , 江原道に位置するサムギョプサルの美味しい店'楊陽グドゥルドルサムギョプサル'をご紹介します。 この場所は他のサムギョプサル屋とは違い、肉をオンドルの上に焼いて楽しめる珍しい魅力を持っています。 それだけでなく、価格も非常に安いながらも肉の品質は優れているという点が、この店の人気の秘訣だと言えます。 食事をするには十分な量の肉だけでなく、様々な基本おかずも提供され、消費者が満足できるコストパフォーマンスを誇っています。 そのため江原道を訪れた皆様は、ご家族やお友達と一緒に襄陽区ドゥルドルサムギョプサルを体験してみることをおすすめします。 この素晴らしい場所で江原道の特色ある食べ物を味わいながら楽しい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルはどこに位置していますか？",
            "answer": "襄陽グドゥルサムギョプサルは江原道襄陽郡襄陽邑南門里194-16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "襄陽グドゥルサムギョプサルの営業時間は06:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、襄陽グドゥルサムギョプサルは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルの席数は何席ですか？",
            "answer": "襄陽グドゥルサムギョプサルの席数は48席です。部屋はなく、団体席も可能です。"
        },
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "襄陽グドゥルサムギョプサルではサムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルは他のサムギョプサル店とどう違いますか？",
            "answer": "襄陽グドゥルサムギョプサルは肉をオンドルの上で焼いて楽しむことができる珍しい店です。"
        },
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルの価格はどうですか？",
            "answer": "襄陽グドゥルサムギョプサルは価格が非常に安く、肉の品質も優れています。"
        },
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルはどんなおかずも提供していますか？",
            "answer": "襄陽グドゥルサムギョプサルでは様々な基本おかずも提供されています。"
        },
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルはどんなお客様におすすめですか？",
            "answer": "襄陽グドゥルサムギョプサルは江原道を訪れた皆様におすすめです。"
        },
        {
            "question": "襄陽グドゥルサムギョプサルで楽しめることは何ですか？",
            "answer": "襄陽グドゥルサムギョプサルでは江原道の特色ある食べ物を味わいながら楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 464
    }
}